# Translation of Plugins - WP Table Builder &#8211; WordPress Table Plugin - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP Table Builder &#8211; WordPress Table Plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-04 21:06:01+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP Table Builder &#8211; WordPress Table Plugin - Stable (latest release)\n"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wptablebuilder.com//"
msgstr "https://wptablebuilder.com//"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:143
msgid "Rating Alignment"
msgstr "評分對齊方式"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:40
msgid "Star Rating"
msgstr "評分"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:94
msgid "Star Rating Options"
msgstr "評分選項"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:103
msgid "Star Size"
msgstr "星號尺寸"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:118
msgid "Star Color"
msgstr "星號顏色"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:155
msgid "Show Number Rating"
msgstr "顯示評分等級"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:167
msgid "Number Rating Size"
msgstr "評分數字大小"

#: inc/admin/class-admin-menu.php:427
#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:245
msgid "Make Table Responsive"
msgstr "啟用自適應表格"

#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-header.php:90
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:323
msgid "Table duplicate successfully."
msgstr "表格複製成功。"

#: inc/admin/class-import.php:407 inc/admin/class-preview.php:208
msgid "%s Preview"
msgstr "%s 預覽"

#: inc/admin/class-admin-menu.php:178 inc/admin/class-import.php:408
#: inc/admin/class-preview.php:209
#: inc/admin/managers/gutenberg-block-manager.php:118
#: inc/admin/js/core/gutenberg-src/containers/TableBlockApp.js:49
#: inc/admin/js/gutenberg-build/wptb-block.js:1
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: inc/admin/class-preview.php:226
msgid "This is a preview of your table. This page is not publicly accessible."
msgstr "這是表格的預覽。此頁面無法公開訪問。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:77
msgid "Column Width"
msgstr "直欄寬度"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:101
msgid "Row Height"
msgstr "橫列高度"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:92
#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:116
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:93
#: inc/admin/views/builder/table-element/table-cell-setting-element.php:117
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. Plugin Name of the plugin
#. Author of the plugin
#: inc/admin/class-admin-menu.php:197 inc/admin/class-admin-menu.php:198
#: inc/admin/class-admin-menu.php:219 inc/admin/class-admin-menu.php:229
#: inc/admin/class-tables.php:197
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-left-panel.php:19
#: inc/admin/js/core/gutenberg-src/wptb-block.js:13
#: inc/admin/js/gutenberg-build/wptb-block.js:1
msgid "WP Table Builder"
msgstr "WP Table Builder"

#: inc/admin/class-admin-menu.php:220 inc/admin/class-admin-menu.php:496
msgid "All Tables"
msgstr "所有表格"

#: inc/admin/class-tables.php:67
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: inc/admin/class-tables.php:75 inc/admin/class-tables.php:80
#: inc/admin/class-wptb-listing.php:243
#: inc/admin/element-classes/elements/shortcode-element.php:40
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: inc/admin/class-tables.php:79 inc/admin/class-wptb-listing.php:242
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: inc/admin/class-tables.php:81
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:26
msgid "WPTB Table"
msgstr "WPTB 表格"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:27
msgid "WPTB Tables"
msgstr "WPTB 表格"

#. translators: %s - admin area page builder page URL.
#: inc/admin/class-wptb-listing.php:150
msgid "Whoops, you haven't created a table yet. Want to <a href=\"%s\">give it a go</a>?"
msgstr "哦喔！你尚未建立表格，想要<a href=\"%s\">從這裡開始</a> 建立表格嗎？"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:182
msgid "Edit This Table"
msgstr "編輯此表格"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:244
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:245
#: inc/admin/js/core/gutenberg-src/components/TableInspectorControls.js:14
#: inc/admin/js/gutenberg-build/wptb-block.js:1
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:337
msgid "Table deleted successfully."
msgstr "表格刪除成功。"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:360
msgid "Bulk Delete Performed Successfully."
msgstr "批次刪除成功。"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:46
#: inc/admin/views/builder/additional-element.php:3
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-header.php:96
msgid "Save Table"
msgstr "儲存表格"

#: inc/admin/element-classes/elements/text-element.php:40
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:40
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:40
msgid "List"
msgstr "清單"

#: inc/admin/element-classes/elements/text-element.php:94
msgid "Text Options"
msgstr "表格選項"

#: inc/admin/element-classes/elements/star-rating-element.php:185
#: inc/admin/element-classes/elements/text-element.php:103
msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:94
msgid "Image Options"
msgstr "圖片選項"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:111
msgid "Image Alignment"
msgstr "圖片對齊方式"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:123
msgid "Image Size"
msgstr "圖片尺寸"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:138
msgid "Image Link"
msgstr "圖片連結"

#: inc/admin/controls/control-url.php:83
msgid "Insert Link Here"
msgstr "在此處插入連結"

#: inc/admin/controls/control-url.php:89
msgid "Open Link in New Tab"
msgstr "開啟新分頁"

#: inc/admin/controls/control-url.php:94
msgid "Nofollow Link"
msgstr "設為 Nofollow"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:147
msgid "Image Alternative Text"
msgstr "圖片替代文字(ALT)"

#: inc/admin/element-classes/elements/image-element.php:152
msgid "Image Alt Text"
msgstr "圖片ALT文字"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:106
msgid "Button Size"
msgstr "按鈕尺寸"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:163
msgid "Button Text Color"
msgstr "按鈕文字顏色"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:177
msgid "Button Link"
msgstr "按鈕連結"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:183
msgid "Button Alignment"
msgstr "按鈕對齊方式"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:94
msgid "List Options"
msgstr "清單選項"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:103
msgid "List Type"
msgstr "清單類型"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:127
msgid "List Icon"
msgstr "清單符號"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:171
msgid "List Font Color"
msgstr "清單文字顏色"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:212
msgid "List Alignment"
msgstr "清單對齊方式"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:392
#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:448
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-left-panel.php:138
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:85
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:112
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:188
msgid "Table Border"
msgstr "表格框線"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:210
msgid "Apply Inner Border"
msgstr "套用內邊框"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:75
msgid "Cell Padding"
msgstr "儲存格邊界"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:348
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:69
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:359
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:73
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: inc/admin/class-wptb-listing.php:169
msgid "Table (ID #"
msgstr "表格 (ID #"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:352
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:68
msgid "Merge Selected Cells"
msgstr "合併已選儲存格"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:363
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:72
msgid "Unmerge Selected Cell"
msgstr "取消合併已選儲存格"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wptablebuilder.com/"
msgstr "https://wptablebuilder.com/"

#: inc/admin/views/builder/wptb-header-toolbox.php:8
msgid "Manage Cells"
msgstr "管理儲存格"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:395
#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:451
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-left-panel.php:138
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:84
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:111
msgid "Close Manage Cells Mode"
msgstr "關閉管理儲存格模式"

#: inc/admin/class-admin-menu.php:230 inc/admin/class-admin-menu.php:501
msgid "Add New"
msgstr "新增表格"

#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-header.php:111
msgid "To embed this table on your site, please paste the following shortcode inside a post or page."
msgstr "若要將此表格嵌入到網站中，請複製已下短代碼並貼到文章或頁面。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:229
msgid "Inner Border Size"
msgstr "表格內框線"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:137
msgid "Button Color"
msgstr "按鈕背景顏色"

#: inc/admin/element-classes/elements/button-element.php:194
msgid "Insert Button ID Here"
msgstr "在此處插入按鈕 ID"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:341
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:64
msgid "Add Row to the End"
msgstr "新增橫列到尾端"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:319
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:56
msgid "Add Column to the End"
msgstr "新增直欄到尾端"

#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-left-panel.php:133
msgid "You are currently editing the table cells. Click \"Close\" to go back to editing the table."
msgstr "你正在編輯儲存格。 點擊「關閉」返回到表格編輯。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:374
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:76
msgid "Delete Highlighted Column"
msgstr "刪除已選的直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:385
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:80
msgid "Delete Highlighted Row"
msgstr "刪除已選的橫列"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:419
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:99
msgid "Add Column Before Highlighted One"
msgstr "在所選儲存格所屬列上方新增1個橫列。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:408
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:95
msgid "Add Column After Highlighted One"
msgstr "在所選儲存格所屬列下方新增1個橫列。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:441
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:107
msgid "Add Row Before Highlighted One"
msgstr "在所選儲存格所屬列上方新增1個橫列。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:430
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:103
msgid "Add Row After Highlighted One"
msgstr "在所選儲存格所屬列下方新增1個橫列。"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:370
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:77
msgid "Remove Column"
msgstr "移除直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:315
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:57
msgid "Add Right Column"
msgstr "在右側加入直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:304
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:53
msgid "Add Left Column"
msgstr "在左側加入直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:337
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:65
msgid "Add Bottom Row"
msgstr "在最底端插入 1 橫列"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:330
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:60
msgid "Add Row to the Start"
msgstr "新增 1 橫列到最左側"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:308
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:52
msgid "Add Column to the Start"
msgstr "新增 1 直欄到最左邊"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:381
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:81
msgid "Remove Row"
msgstr "移除行直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:404
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:96
msgid "Insert Column After"
msgstr "在之後插入 1 直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:415
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:100
msgid "Insert Column Before"
msgstr "在之前插入 1 直欄"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:426
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:104
msgid "Insert Row After"
msgstr "在之後插入 1 橫列"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:437
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:108
msgid "Insert Row Before"
msgstr "在之前插入 1 橫列"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:326
#: inc/admin/views/builder/wptb-builder-table-setup.php:61
msgid "Add Top Row"
msgstr "在最頂端插入 1 橫列"

#: inc/admin/class-admin-menu.php:209 inc/admin/class-admin-menu.php:241
msgid "Table Builder"
msgstr "表格產生器"

#: inc/admin/views/builder/table-element/table-setting-element.php:201
msgid "BorderColor"
msgstr "框線色彩"

#: inc/admin/element-classes/elements/list-element.php:182
#: inc/admin/element-classes/elements/text-element.php:125
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"